原本諗住可以由V10轉去V30

縱使我部V10係一年入面整咗7次
但係我最初都想換V30

但係佢cut咗selfie camera個120度wide cam
搞到我完全無興趣

而家反而諗緊換V20定係Sony XZ1 compact
(因為都有靚的DAC)
好似市場上無其他機有120度wide self cam了...

牙石ZenFone 4 Selfie Pro, 不過單純為個前鏡買值唔值就自己諗

你食過一次屎仲想食多次

呢啲咪叫犯賤

無其他機揀

625咁不如真係買返V20 820算...

樓主冇燒底板咁好彩咩

我都用慣左LG. 但質量真係好令人失望

電版版友

V20 v30基本上冇缺點

部機前鏡有廣角

無副mon
3.5mm 去撚左上面

整左7次

冇得換電

本身都想換
但見好多評測話個mon有問題 質量好差

POLED

90度即係無咁滯
V10/V20 120度差好遠的

lg啲機好重架咩

今日v30派貨

V20無郁價...

用過v10 now用緊v20 有時會無啦啦lag機 用起黎覺得v10好似順d 同埋v20個樣好柒 v30冇得換電應該唔會再買v系了

同埋音量制放左係側邊 用左好耐先慣

而家我V10都狂LAG